［突發］香港籍 Year 1台灣留學生俾大陸人打 part 2

on9

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

報左警未？